偉大祖國話比你知咩叫和平示威

係咪反日示威?
我記得有司機開車畀人圍, 自己落車打爆部車

好暴力囉

勁

D人打完之後放佢走

個司機就醒目

以為你貼跪晒地維權

香港人示威未達標準

舉蝗國旗就是和平

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩